有冇人覺得呢班黑人好有動感

莫名其妙覺得好好笑

佢地好似跳緊 orange justice

好正

都似

班曉跳得好pro

好撚cute

仲有條 嗚門個笑容真係好難頂

去到最尾悟空出埋黎真係唔知做緊乜尻